話熊仔頭垃圾 果d入黎負評我plz!

真係好睇唔過眼d人話熊仔頭低汁又垃圾

首先熊仔頭拍片真係貼錢拍 同埋好有心機去拍 上次一天果部電影都係得1.8m views 好多you tuber 都講過YouTube 分成 大約7000-10000=1m views 所以就睇得出熊仔頭用咁多人力物力 再諗埋劇本 人地真係用個heart 去拍片 點解大家唔可以支持下 我相信香港係得番熊仔頭不計成本去拍微電影，而家真係好耐冇見過, 雖然電影好唔好睇都係睇個人， 但唔應該話人垃圾去抹殺人地ga心血.

而家求其一dyou tuber 拍條開箱公仔面都幾十萬views，咁果d咪垃圾中ga垃圾？

而家d人寧願睇d垃圾公仔面開箱好唔好食都唔睇d高汁影片

最後我真係好想講番句 話熊仔頭果d人垃圾呀明唔明

一舊屎同兩舊屎

未到神枱級 但一定唔會係垃圾

都唔明求其一條垃圾vlog都幾十萬 但人地用成年時間拍電影 仲要貼錢都比人話垃圾 咁仲有邊個肯有動力拍阿

冇人負評....

我俾正評你，連燈仔第時燈到人地返大陸搵真銀紅到仆街返黎香港
然後又話當初唔珍惜人

想比多d人知道其實香港仲有高質YouTuber

其他都唔講，今集又loop一天個idea

娘娘今集真係演得好 果d聲音變化

唔同啦擺到明
呢個loop係唔會有改變機會，前因後果已定，咩都改變唔到

一天點改都係死

但呢集無人記得野，個畫面會loop一鳩樣，無續集
另外鬼既死係生，生既原因係死無人拍過，有新意，我自己覺得姐